每次坐地鐵, 都好似攞條命出黎搏咁...

2017年2月10日尖沙咀港鐵縱火案
2019年3月18日金鐘到中環站新訊號系統列車相撞
831事件, 太子站警察打示威者及普通乘客
到今日0917, 旺角東火車出軌

可能仲數漏

每次坐地鐵, 都好似攞條命出黎搏咁...
仲要驚有警察濫捕濫暴
仲有福建黨持刀斬人
仲有不定時意外, 出軌, 封站等等

我想正正常常返工放工咋, 都咁難咩....?

利申, 持有港鐵股票, 考慮全數沽出

仲有721

但公道啲，「金鐘到中環站新訊號系統列車相撞」呢件事係係試車期間發生，對乘客實際安全冇影響

推

所以一早淨係坐巴士